人生有意義了

咩事咁開心呀？

No

Set左d目標比自己

Why no

Becoz no

So yes

Yesllm

每朝要懷住積極 樂觀既心情去過今日

Nllm

Very difficult lo

其實唔難

出現了

屌你自己應自己 痴線佬

屌我仲諗緊係咪我睇錯

無人理係咁架啦
不過你睇下我幾積極樂觀

屌你咁蠢架

好得人驚

無睇錯

唔係咁架

早左

第一次開post
都仲早左 係咪姐係唔洗開 ？

唔洗理個獴

米米米米米 米米 米米米

唔得既 入得黎 我邊個都會理

姐係咩

收

你揀佢定揀我！？

有你老母

笑到痴線 多謝你比左一陣既歡樂我

法國雙飛人藥水 你今日飲左未？

睇黎閣下係痴線既

咁緊係啦 大家都有老母架嘛

咁我走！

唔準

冇人留你

我愛你

留番低陪下細佬我

有我

我呢

臭雞

臭鴨得唔得

有呀死柒頭皮

幫我含先

我係你地既收容所

Pm me留低你既地址 上黎幫你含到雪雪聲

no

咁好啦 你繼續鬧我臭雞啦